有冇天秤女？有個問題想問下

有個天秤女見左一次就暗示想同我一齊 究竟佢係玩我定係因為佢太lonely

天秤女答你
天秤女個心就好似一把秤，會比較你同佢既重量
當然你唔可以重過佢太多
如果你同佢一樣重再加上有合適時機就會同你一齊
希望幫到你

你溝唔溝到女同咩星座無關

見咗一次佢就好似想我同佢表白 咁我應該點樣做？等時機？係咪同佢解釋清楚見多幾次先？ 互相了解一下

咁你地識左幾耐先
同埋佢單身左幾耐
如果你覺得太快嘅話
就大家溝通多啲 了解多啲佢個人先啦

利伸 天秤女

佢A0 一個禮拜今日第一日見

一分鐘前幫你問完我個天秤座女朋友:
暗示咪姐係有意見囉，天秤座成日扮到唔認真嘅姐，你咪以為佢講笑

意思*

第一次見就中意？

點暗示 講多少少

有閪屌都唔鍾意啊
屌你老母

其實我之前類似講笑一開始識就話做男朋友 之後傾左幾日今日約出嚟 之後佢wts話你之前係咪咁樣講過......之後佢話佢都想

Ok sorry